如果香港特首係人工智能

政府架構可唔可以參考虛擬貨幣嘅去中心化特性，所有嘢公開透明，人人皆可操作？

資本主義 社會主義 共產主義 民主 極權
呢啲old school用嚟攏絡愚民嘅概念幾時先會被取締

手足藏有雷射裝置 判監一年

殺q晒你班人類

AI心諗:估唔到有人類蠢到會搵ai做當權者

應該好似拉打 Zero-one咁
會突然變做怪獸
係咩樣既怪獸自己想像下